我係狗隊知你打唔贏陣地戰

邊會無端有一堆手足被圍？
唔通開學之後圍大家大學？

陣地戰的確是手足自己搞出來

有策略地用重兵包圍，包好再放兵出去支援